【東張西望】利穎怡被指採訪衣著太性感惹討論

TVB資訊節目《東張西望》中的主持們常常四出追訪民生議題，成功引起社會關注，亦為不少人討回公道。不過，主持們的衣著也因此引起話題。

當中主持之一的「東限女神」利穎怡近日在追訪一單有關借財務公司錢而欠巨債的苦主時，利穎怡被指衣著太性感，惹起關注。

採訪衣著被批不合適

利穎怡在訪問中穿上一字肩灰色低胸的貼身上衣，雖然盡顯驕人身材，但網民就似乎不太受落，更有人批評指不應在此場合下穿此衣著，不太符合訪問節目，並質疑她的形象不夠專業。

不過，亦有網民指利穎怡的衣著沒有半點低俗，並覺得新時代新社會的大家應以開放態度面對，性感的好與壞是由人的眼光區分。

而利穎怡回覆傳媒查詢指，今次的衣著有失誤，並已把衣服送給別人，指當時外出工作沒有過份為意。

她也感激網民的意見，不論好與壞也是支持的一種，,也希望網民可以注意到好在工作上的努力。

圖後補

負評先

專業形象?
哩個含家剷節目扮娛樂節目但成撚日做共狗喉舌

爭啲嘢 評論唔到

圖？

屌你老母無圖就咪撚出住啦
屌住你先

梁家輝全面進場

舊聞DLLM

救樓主老母

露吓膊頭又有幾性感呀？仆街c9道德撚

是我的貼文起了作用

幾時要扎番腳

又真係幾正，想屌

中間嗰張cap 到全祼咁